依個時候先入ps4是否不智？

唔知幾時會出ps5

依個時候先入ps5是否不智？

唔知幾時會出ps6

ps6 出都冇game玩，要等ps7先

等Ps10啦，到時超高清全面普及，價錢會跌到好平

出PS5678乜都好,
總之NO MAN SKY係必買

No man sky係PS5678上玩唔玩到?

我都諗住今個星期買

放心啦隻game咁正，到時一定有重製版

而家買都幾抵
送4隻game
利申：尋日買

又唔係貴，又多大作。你等到ps5出都要再等game啦

係 唔好買
等ps5好過

第一日買唔到已經唔洗買啦

Agger 等nerve gear出咗先買

幾多gb ，幾錢

出左咁耐先買 多得你d傻系幫襯

屌你, 我E家想搵返部行版一手PS3呀...我仲有我多PS3 GAME未爆機
之前買錯美版, 掉轉左O同X 唔慣

買機從來都係只睇GAME
到時比你等到PS5, 但如果你又想玩既PS4舊GAME
你會唔會買返部PS4?

ps4 真係唔會後悔買

nier(中文)
P5

今年見到喱兩隻驚仲想等PS5就真係弱智啦

ps4 pro出左冇耐 岩時候入手啦